點先為之3個月

FG 想係3個月辭職 -1日辭職
咁就可以7日通知
e.g 9/8入職 -> 8/11 辭算唔算過左3個月

月份有唔同日數

意思係淨係睇月份唔睇日子????

你啱 11/8

8/11*